𠥔報緊張

每次匯報都好緊張點算？
之前試過係屋企練習好多次
事前又準備充足
但一到匯報嗰刻就好緊張